邊撚個再請「ching」死返香討

邊個再係度請「ching」既麻煩你死撚返去香討

高登從來用「巴打 絲打」相稱

以前係 呢度都係

講wo ching

清

C hing 唔好趕盡殺絕好喎

請

唔好咁啦 清

Ching 何必呢

Ching 唔sick ball 喎😓

清🤗

ching咁嬲做咩

乜撚野ching

開多啲呢種post
引曬班鄉土撚入黎block曬佢

ching你玩鳩我呀😬😠😡😤

好撚柒閪煩

乜野高登係 從來用「巴打 絲打」相稱
高登最初係用user相稱
後來多左女仔就男user女user
後期先巴打絲士打
之後先巴打絲打
經過咁多唔同變化
點解宜家又唔可以變做ching

ching 請

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

Lin登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
Lin登仔唔好再咁盟塞啦！

收皮啦5p仔
呢度一樣唔歡迎你

( Show Blocked User - 伯母獵人 )

( Show Blocked User - 木工(16歲) )

( Show Blocked User - 伯母獵人 )
上一頁

上面班on9 全部 block 晒

嘩 屌 見到就想 bam

我屌你老母啊

Ching ho ball

講定請？

CHING 好波

理撚得你真膠定假膠 bam撚曬就啱

直接block撚曬班鄉土狗
等佢地自己圍內打飛機啦

就算本身唔講 見到你發茅都忍唔住想講

block 晒

你d觀點同強國人要人用簡體字有咩分別

Ching

嘩 block撚到手軟

依啲post真係好block鳩晒

精 我講精咪block

咁你做乜鳩

me too

咁係你玩單機定你想人地單機

請師兄？

食屎啦ching乜撚嘢呀 絲打係咪叫cJer呀

咁咪睇下多人講ching 定多人講巴絲打囉

thanks ching

Ching好惡牙><

其實你唔理咪好地地， 成日學人整頓， 幾時輪到你？

講得ching 玩多陣就唔玩

呀新會員係度學人維持秩序
真係人唔笑狗都吠

Ching咪咁 block我無用 諗下點樣bam9左我ac等禾返香土仲好啦xdd

唔攪得香港攪成咁 就係多得你呢d 人

有請ching

呢句真心高質
5p+++++

點請先ching

過主啦屌你老母，生仔冇屎忽

又一批
推

ching俾條生路黎行啦

清ho ball

成班冚家剷真係唔識寫個醜字

吾巧牙ching

Ching 好撚慘走出黎俾人當狗咁撚

巴打 冷靜d

你老母比狗屌😂👍🏻

睇住成班鄉土狗起曬弶
一邊睇一邊block幾撚享受

ching都唔撚得

理撚得佢真心定假膠
全部block撚曬佢就啱
一次清曬D垃圾
唔撚洗煩
留名聽日繼續block

ching連講字都唔識打😅

😂👍🏻

死返鄉土啦

幾撚時得過

我屌埋你老母得唔得

高登狗察

我回應返樓主個從來喎
你有野就直接回應啦撚樣

清？🤔

清你老母
Blocked

通常好快就退役

師兄,唔洗咁嬲bo

( Show Blocked User - 伯母獵人 )

收皮啦5p仔

Ching好波

一個post block哂

渣ga ching

我係高登叫人ching果陣你都唔知小學畢業未呀，同我講規矩😂

維護高登純樸, 你我攜手合作
ching好波

呢個post 有好大收獲 引左成班打手入黎 大家請block 曬佢地一網打盡

ching ching,幾好聽喎,有咩問題

巴你老味
兄弟相稱好撚熟？

樓豬想玩單機咪出聲lor

完全駁唔到人 淨係識block人

Lm

高登糾察隊正式成立
ching好波

話時話
樓主之前開post話拍片直播屌地盤佬
片呢？
Ching

其實點解要扑人貢傻呢清
你單機緊自己架咋

風紀咋佢地😂😂
利申head p😎

笑都笑死
講巴打絲打就話自己傳統高登仔咩
以前講巴打就有 絲乜撚野打
賭撚廠長咪又係打5p字

仲話要扑哂波台ching 番cc台5p台咪靜囉

大家可以睇下呢個post先

諗緊會唔會係早洩條撚樣派人黎攪事

屌真係當正自己風紀咩

係咪on lun9 潮文都未撚睇過話人5p

上高登咁撚認真

笑撚左，樓上班人連ching潮文都未睇過扮咩老屎忽block人

呢到唔係高登喎 一定要用巴絲打？

7個5P負皮咗

晴？

算啦，都慣d新會員係到扮老屎忽

笑死人

大家會唔會認真左
其實可以睇下呢個post先

諗緊會唔會係早洩條撚樣派人黎攪事
你都有諗仲咩見吹水台咁多人打5p字
可能你地以前上開 咩咩登 見有人打5p字就會有人block
你地都會諗假膠定真膠
其實班狗公 5p都係想呃西屌姐
上都上開 感情台
Btw
林早洩 我屌你老母

班人真係污染連登

咁清呢

清~~~

清 講喎

以前不嬲都有人講Ching

正 一次過扑哂

渣GA

波台班垃圾講起先
其實一路都有屌
不過屌屌下心淡
冇人再理

邊個傻閪同你講以前高登冇人講ching呀